小妹想識絲打做好姊妹

Be 龜密 ok?🥺

一齊講化妝扮靚😌

gay

想學化死人妝😘

痴線佬

互含ok？

龜蜜

幫你化🥰

🥺🥺

痴撚線港女